我貼slide, 請不sir即陳綺貞永遠消失

事源7月街拍post中不了sir即陳生分身, 質疑本人是用數碼而不是底片, 他自已無能力影不代表其他人和他一樣無能.
希望不sir/陳生守信, 永遠從攝影台消失.

你呢張一睇就知係電話影架啦，想呃爆旋傻西不sir, 你未夠班

黃sir咁快有接班人

不蛇條爆旋傻西不敢面對嘅事實

最撚嬲係你個傻閪話我係另一個傻閪分身，不如玩大d, 如果我無分身你永遠係網上任何地方消失加輸十萬銀，賭唔賭？

難分真與假

傻閪不亂柒話人張相好連基本野都未識分，只係不學無術既垃圾呃飯食婚攝，呢類直情係攝影行既毒瘤 做埋d垃圾job

屌你啦識我咁耐仲踩一脚

陳綺貞和不了sir又同一時間出現......比人識穿就發爛.........
他們共通點：喜歡評相 叫自己呀叔，而評相意見相近，喜歡粗言穢語.....

最重要是......今次竟然沒logout......

‘如果我無分身你永遠係網上任何地方消失加輸十萬銀，賭唔賭’

不了sir又是經常用賭來嚇人....

不過樓主做咩為左張垃圾相硬硬於懷呢？ 識我既都知我一定叫你洗左佢或掉左佢，做人向前看，影多d多自我檢討，做個正直人唔好做埋d.過行老鼠野，舊d影相偏籃人位大師我當佢朋友，然後用分身相玩鳩我己經比我捉到佢柒左獲，人格破裂
玩到玻璃咁慘仲唔夠，心術不正自食其果，遲早有報應

你入我地group.約我出黎請我同共匪飲茶睇我係咪咁既人？ 比埋我電話你又點話，我從來屌人都係用同一個身份，見面我都係叫陳生

我咁出名識佢更係想扮我啦，miniorenji你問下傻西不知唔知用咩整個網頁，mph用咩sofrware做出黎？

件傻閪自稱呀sir,只係一個可憐蟲
影咁撚多都唔敢羅黎見人，可相而知幾撚無能
所以佢d相一定核突過含撚貓

攝影台真係好撚好笑

邊個唔岩我就要屌

Sorry. 你們溝通方法太相似而經常同一時間出現. 如果你們不是同一人 我先道歉. 但不了sir經常用對賭來嚇人 這個共通點太明顯.

雖然一模一樣......

但也希望如你所說不是不了sir.

你用件廢物同我比呢樣先嬲

本來見你係威係勢，點知最後竟然笠水

留名跟大師學野

攝台又再度興旺

幫樓主補個圖方便出街睇POST嘅巴打先

師兄 有時言論上無需去到盡. 留些餘地給他下台吧.

陳生和不了sir 這句太相似. 這種討論方式在是他們的特徵. 至於他們是否同一人 只有不了sir或陳生才知道吧.